# codorna
apicluster distribuido em bash metida a performática, se apoiando nos ombros e voando baixo, lado a lado com gigantes c, rust, c++, java,cobol e uma pah de bots da hora
# subir
docker compose up -d